(shemale) 播條陳約臨出來做乜尻

諗住打個飛之都唔撚得

其實佢係邊到走出黎

2016年經澳門選美連盟選為2016年度國際小姐選美活動的香港代表，並贏得「亞洲皇后」獎項。
2017為無綫電視基本藝人合約藝員，其第一個主持的節目為《丁酉年沙田龍舟競渡》。

靚過劉玉玲啦
不過都係去外國罷啦 , 鬼佬鍾意呢D樣多過法拉